國歌法黎緊，泛民肯做野未？

JR又好、禁制令乜都好
就算無用，都要試下

監察泛民，推到泛民做嘢
不了，由得國歌法通過

制度內抗爭
有險可守

唔敢立法會打交都算，無理由jr 都唔做

，

呢d po全部都沉得極快 知咩料啦

無啦

逃犯條例 不停向外國大使館做講解 好多教會 商會 出黎反對叫撤回

呢條歌法 同佢地完全無關 佢地完全都無出聲

你等等,35+緊

Q

其實根本就算任得郭榮鏗主持落去
內會主席個權都仲係李胃度
一樣可以同政府搓商上大會二讀
所以jr無用

A

S

舉多兩個牌

未

鼠王都話支共會直接頒佈驚what

P

拉錯左推返兩下先

推多下

再推

咪盡左力lo，又分化

我寧願依個

W